唱完國歌之後記得嗌914 915

對準政權 遍地開花

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唱歌 嗌914 915 痴牆